田心警署警員執勤時遺失警察手提電話

【星島日報報道】一名隸屬田心分區的警務人員昨日中午在田心執勤期間發現遺失一部警察手提電話。警方接獲報告後已立即展開調查，並在可能遺失有關物品的地點搜尋，暫未有發現。案件列作「遺失政府財物」，由田心分區跟進調查。該部手提電話內沒有個人資料。

警方呼籲市民如拾獲該手提電話，應立即把電話交到就近的警署，或致電3661 1706與田心警署人員聯絡。

星島唔貼link

有咩睇先

應該有流出

應該系海床

去先達驅捕撈哥，應該搵得返既

GAY post不了

交還 = 豬肉任砌

如果交還既話 一定會被拉
砌生豬肉

好想知入面有咩睇

唔願信 命田心早註定

阿sir咁等錢洗

唔好為左警察做鳩野黎打J啦
勿圍爐
呢啲唔叫「團結」PO

Nokia功能機嚟有乜好睇，純粹用嚟call上台同埋搵報警事主